求推介可愛嘅「蛇」毛公仔

算命師父話我要擺隻蛇裝飾係床頭
跪求有冇可愛的蛇毛公仔可以買到？
睇過ikea, 個花紋太像真太獸性太核突
我要可愛，少女同小朋友都鍾意果隻
唔要淘寶

P.S. 好耐冇上舊燈同蓮燈，而家仲有冇腸油？有嘅腸油俾你

pkm 囉

阿帕蛇好樣衰喎
我要cute, 唔係霸氣

預左嫁啦

試下養真蛇

try this

呢隻得唔得？

Pkm 君主蛇
型就呢隻

美納斯
高雅就呢隻

兩隻都有出公仔

你自己咪有條囉